根本街坊就係前線最好既支援

黑警就係唔敢郁背心踢拖既市民
淨係識企喺到等order
如果每次都有咁多街坊幫拖肯定前線易退好多

軍師亦唔使喺到屌嚟屌去
由元朗講到今晚都仲係講緊前線收風慢
唔係話走就走到 呢樣同人多一定有鬼一樣
係解決唔到既問題嚟

和理非其實可以做到好多嘢幫前線
唔好成日落到場就坐低/玩電話 話就話各有各做
多啲上前幫哨兵傳話同救人 後排其實好撚重要

唔好有咩「依郁」就鳩跑散水 打亂軍心
學識好好保護前線勇武 佢哋拎條命嚟搏
唔該比番咁上下既覺悟 啲街坊重勇過你
強勁既後排對前線嚟講係好有用既定心丸

兄弟爬山 不分不割
請做好最基本既溝通同信任
自己人都唔團結 點打大佬呀

推 聽日見

推 聽日出嚟

推 齊上齊落

一有事就入村啦

唔似係收風慢咁間單
[過左九龍城同我入曬嚟]發覺轉場去九龍城有啲問題